岳義士最新消息 3 - 謝絕籌款活動

由於岳義士同家人希望低調處理，現階段完全無需要為佢公開籌款，希望大家留意返。

“感謝大家
我是岳義士本人
網上消息指有人以我名義發動籌款，本人再次重申並無籌款需要。經諮詢律師意見後，特別撰寫這聲明澄清，若有人繼續以本人名義進行籌款，本人將保留法律追究權利。

而本人將會日後再向大家公佈

知道大家都很關心我，謝謝各位手足，香港人繼續加油。”

推！感謝岳義士好人一生平安！

頂，咁好既男人邊到搵

push 岳兄

push

幫推

十九歲仔就咁型

推

天佑岳義

星火又出黎柒

😍😍

推爆佢

邊條仆街食人血饅頭

好型啊岳巴
希望你快啲好返

感謝岳義士

好人一生平安🙏🏼

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點解可以咁型棍 男人味出晒嚟

佢署名真係用 「岳」
BTW 岳義士如果你有睇連登的話
多謝你，加油

啲字好工整

呢個時候發國難財嘅人仆街死

真係多謝你
三言兩語好難表達
真係多謝

真漢子!!!

真男人

我係女實好想嫁俾佢

19歲？

Respect

一生平安

now個日有講

岳義士

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

真漢子

又係推星火踩612班分化撚

明明個名冇個岳字

岳英雄請受我一拜

捐比星火

想像唔到岳爸得19歲型棍子

當年19歲嘅我仲戇鳩鳩咁

pish

時代英雄
大恩不言謝

有乜要幫手, 記住開聲講

感謝你 愛你

好多人發戰爭財,混水摸魚
呢D人對得住千幾個入獄既手足咩
呢種人一定會鬼
如有發現
大家可起底
並列入未來清算名單
來日無論運動成功或衰敗
已列入清算名單中既人物
餘生都已受盡恐懼既煎熬

想嫁畀佢

將來請食飯，送家電。。。etc

19歲又型又大隻
心地仲好好

岳爺爺

呢啲男人可以喺世界上邊到揾

好型

係香港

岳巴啲字

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

嘩屌同我差唔多大
好慚愧自己咩都做唔到

921去完屯門再入元朗靜坐！
922和你suck

Pish
捐錢請捐612/星火/背景較清晰機構

痴撚線咩人嚟架

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

星火做左咩？

而且封信亦自稱"X義士"

"義士"通常好少係自稱o卦

Push

咁鄺仔出得應該唔會假嘅

下 星火無授權就籌錢

星火要錢唔洗搞咁多名目，做Cheap哂。

係囉 我之前都課左俾佢地 佢地努力係有目共睹 宜家搞到咁好似發國難財咁

痴線，好撚型棍，如果佢生於古代就係d行俠仗義，不求回報嘅大俠嚟

岳義士

以我所知成單case好似星火係有去搵當事人，但之後知道已經有人跟緊，612更加冇去理，但點解有班人借呢單case係咁叫人捐比星火？
有錯請屌。

推啦屌
講左好多次唔好盲目捐錢
多謝手足英雄

以我所知，星火內部有老有嫩，行事方式有急有緩，果個Post唔代表整個星火，但佢地要負責返；我想講嘅係，今次係柒咗，但唔好抹殺佢地整體幾年來做嘅嘢。

利申：嚴格講，我同星火中人算唔上好交情。

撐

仲要咁rich

係我地欠咗你

我會繼續支持佢 不過今次真係柒左 大大巴打落塊面度

啲女要畀岳少俠溝晒了

岳義士可唔可以做我男朋友

死黑警打爛我地既家園

可唔可以嫁俾你

岳義士同家人平安！

岳巴缺唔缺女朋友

我將來個仔要取個岳字
太型棍了

推岳仔